有無巴絲睇緊中環陳厚毅醫生?

我早排俾陳醫生昆左我around 4k part payment做個果酸treatment (full payment 係 8k)，俾左一半錢之後又叫我食A酸，食完個A酸又已經唔需要做果酸，個4k佢又唔肯退番俾我

所以想問有無巴絲睇緊佢，睇下我可唔可以transfer 個 balance俾你用，唔想搞大佢

有意留tg

醫唔醫得好？

認真，好拖症，又收得貴
本身係出油問題，佢就開Ｄ抗生素俾我，食左幾個月，完全無好過，但就次次去覆診就話：好左好多喎！我好開心可以幫到你呀！

之後我話無乜用，仲係好多油，仲搞到塊面紅卜卜，佢就叫我做果酸，做左5次，完全無分別，仲要次次做都等勁耐，之後話要做多5次先有效，我又俾佢昆到

最終果斷聽隔離A酸post巴打講，去左睇長陳，依家靚仔番哂

成日都見條友搵機會出鏡

陳厚毅依條友多廣告,但好多人話佢廢

睇咁多次醫生入面佢個態度最搞笑
啲細路仔兒科都冇咁Nice

不過真係太趕 佢叫晒啲病人入三間唔同房等
睇完一個就沖去另一間房

懶係好關心你咁
仲會水人做冷凍治療

Exactly拖症，藥冇用，等好耐，後尾做彩光叫做好好多，但勁貴

你係出油勁但無乜暗瘡
食緊幾多mg既A酸?

本身係出油勁但無暗瘡，之後食食下抗生素變左有暗瘡

40mg

我係有油無乜暗瘡 而家自行食10mg
遲d等台灣開通返過去睇醫生